末日輪加末日期權

應該好多巴打絲打都有買窩輪，牛熊，又或者期權

但有無人玩開末日輪

求教學

你玩輪
輪玩你